夜媽媽，同女神Whatsapp 傾咩好

集思廣益

🤢

同佢傾依個post

佢唔上連登

有咩topic 容易講

今晚扑野夜唔夜

會比佢BLOCK

喺到傾啦屌

你咪阻住人瞓教啦

咁有無咩高招

佢通常無咁早訓

你幫佢做完事或者佢有求於你 你咪扮奸屈佢請食飯 我成日用 當然你要同佢fd同佢對你有好感啦🤷🏻‍♂️

同佢講我想奶妳塊閪

唔是咁frd咪話無frd陪睇戲 咁岩有一套想睇
一齊？最多請你食晚飯

但都好明顯 做多啲前戲先 傾下計先 然後再拉去戲

我比碌蕉你含

我以前成日都係咁 都成功...

靚仔有錢點同

肥7毒窮...

有冇咩共同興趣？

收啦 羊把聲好好J㗎

係法文好j姐...
我把老牛聲黎

講句你好先啦

你好耐冇搵我

佢回: hi

咁你咪阻住人扑野啦

*****此post嚴禁搞基*****

你有啲渣⋯⋯ search佢fb like follow咩啦

日日讀書讀到想喊 考完literature即刻想跳樓
打飛機時間都無
屌 咪衝動呀!你會後悔 好僧你自己

咁含蓄啲，我想以後成世幫妳修閪毛？

應該會變單tick

我想睇你恥骨 try try

佢好姣好淫 挑動我每一條神經 我都想死 又多paper 好大壓力

沖個涼sin

講下最近辣殺曼既表現囉

扑撚完佢唔負責任 要講到明純玩

同男朋友咩都鳩up一大段

我怕自己沈船 我冇可能唔負責任 太仆街

未一齊之前呢

日日9up返工啲無聊野囉

OK

一.返dorm jerk off
二.扑 負責任

傾左未呀屌

貢矛機 收兵好過嫁人

條女藍tick我 係解脫定枷鎖

你up咩搞到咁

我講緊吊我嗰個 係咪沉咗船

Yes 我都試過 過一排就無事
唔好衰衝動呀

都係鳩up上至連登post
下至今日做咗咩野

佢咁耐先覆你 9成對你無咩性趣
利申 前幾日exex生日 sd左句生日快樂比佢
成個鐘後先覆

講真 慢慢由wtsapp傾起啦
如果佢對你無咩性趣 wtsapp自然hea覆你
到時你可以死心

你一個鐘好快la

講下公司啲野 平時自己做咩個啲囉

想搵就搵
通常我都係好隨意話搵日食飯

夜神加油

咪跟住講 你生日點過呀 麥麥77
搵個機會食個下午茶？

羊囝真係經驗老到

成堆曼迷叫春

咁已經輸左九成
抱住做朋友心態傾計好過啦, 咁著緊實無好下場

你：好肚餓呀不如聽日一齊食早餐

傾波

羊仔係毒撚一個
咩都唔識

係最區講又比人屌 咪黎依到講

咁快d教下班友唔好咁沉迷啦
切忌卑躬屈膝當女神咁去供奉
唔得既咪下個囉 使驚無女咩

依樣真 唔中意就屌7佢
作為一個男人 無火點得
成個女人咁點得

係對你有feel既唔會吊高黎賣
有d主動約返你轉頭都仲得
根本唔使太刻意去做
有時間既睇多d野去搵多d話題好過啦

Yes 對你有feel可以從對話中感覺到
如果無咩feel 你講麥7都hea9你

反而搵啱既話題先係最緊要
試過食飯隔離枱個男仔係咁講佢點寫program
個女仔悶到拎電話出黎禁 之後直頭dead air
我同條女爭d笑左出聲

中意Prada定Gucci?

如果一時hea一時好chur呢
利申 同沉船囡

me too

曼狗真係多靚囝

死毒撚

夜媽媽唔好嘈住人啦

lm學cow女

有無新料牙

佢chur果陣你hea, 佢hea果陣你chur下佢
如果俾人帶住黎玩, 遲早做兵

我咪咁做 不過太串

你會唔會hea得太盡

咁抵你冇女啦

為何未能待我好到沒法捨得你
頑固的車軑追了萬里
先發現一早洩光氣

block 哂上面堆靚囝

得返綠帽囝同我同船

我同你同船㗎

心動不如行動

lm 學野

丫~~~~~~~

夜神做咩1分鐘打7次電話比人

無人聽

少樣野煩, is ok

喂 屌你

爸爸

先溝女detail 後解決方法

再唔講你細佬就壞

屌你 快快手講啦

我有男朋友 佢對我好好

食屎啦死獌狗！

咁叫佢咁講囉屌
唔係咁重點？唔通上去比佢ex屌呀

?

笑笑笑笑你老母！？

冰有笑牙

屌你 比啲自信 同條女講
比佢ex電話你 你去講

你有無試過

有！

有 有個同學又係中意佢
成日同佢wtsapp
我就叫佢拎個男同學電話黎
叫佢唔好再煩我女友
點知我女友唔比
但答應我唔同佢傾
我地手機都會交換睇 見佢真係無傾就算

幾時扑野

咁你點做呀香川

羊ching好霸氣

whatapp直接同佢講
我係佢條仔

點解你已讀我隔段時間又來撩我，咁樣我好辛苦，以為有機會又比你已讀

收兵梗係要吊住班兵既胃口架啦

我都試過

頭幾日好好傾, 之後已讀
又過幾天又搵返你

不過都好多謝佢send份past paper係midterm前一晚 不過我唔會再理你架啦 咁鍾意已讀我吖啦

真男人

諗唔明咩心態

你仆街啦

做返個男人啦

條女煩左佢好q耐架啦

你睇唔睇最近啲對話😞

來 我聽日覆你
聽朝早8要上linguistics
之後要考grammar

sure

你都on 9 我tg私底比羊

too selfish

你想睇就留tg同返曼區

唔返狗竇

好精彩㗎喎

最多以後唔提帽 抱抱香川

情慾對話我夠有啦

好串 想同你share下都咁串

你地講緊咩, share下

睇返上面

估唔到梨系咁既人

我睇你忍得幾耐

我都忍咗半年 忍多一兩個月is ok

打個J清下個腦無事啦

B清 大把女屌
我依啲毒撚見到都自卑

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛

去買condom啦你

lm學野

依定先發現有po

我可唔可以唔member？

no